「老骨精請入」純討論， 你哋會唔會12分鐘內沖入去按摩房按摩

8月8日 18時42分 入會所
8月8日 18時 54分入房
8月8日 21時03分 出會所

我鐘意去埋桑拿同蒸浴